hi 淡友（151）

又係我

Pm plz

Pm plz

業績可能好d，呢2日都唔太好

Sor9禁多咗次

夜期插到281

有無近熊推介

高追左熊過夜有救？

都無辦法

牛軍必勝

又去番呢個底

岩岩瞓醒
過夜熊坐緊三格
聽日係咪等數錢買樓？

師兄買咗一億熊?

係！約左agent 未？

點解DL先黎入熊
咁撚貴一跌就好難翻身

adr好硬

未

清10點就數錢等退休

會唔會咁大手

adr 咁早都係假架

叫大家學，都係想拋磚引玉，想大家集思廣益，學得識就自己嘅，無人攞得走，亦唔洗亂跟人，可能你哋青出於藍，叻過我好很多呢
sor9,鳩噏吓姐

本先就想熊過 無諗過後抽咁勁 就坐左過夜

熊軍又數錢

唔洗驚喎 聽日一定跌既
叫定個老麥早餐等數錢啦

幾點先叫唔早阿

救命呀
金融核爆呀

咁你咪數錢囉

咁又真係唔驚既
聽日點都會破282什至281
最緊要有錢執

熊軍唔好咁high 穿280好食糊先 比人反cup就唔好

我覺得爺閪聽日會鳩托 再重演多次連跌7星期 崩盤都似

估唔到唔係高開低走

G持

好啦，係時候找數
行動組，今日輸完即刻去買，睇住兩本先，應該有排睇

支持

穿左278就要小心大大力托上

我都買咗 技術分析攻略

我覺得未必 今次特普咁講 但係美股又唔係跌得多， 我覺得都仲係區間
自己睇聽日穿28357 下一站就280 最後就277 不過如果陰跌就真係大機會穿

晴巴睇咩位入牛?

巴打邊到有得買

希望執到一千食lunch

書局囉

市場頻率轉咁快 拉扯因素仲涉及匯率 政治 市場力量

276先重貨區，希望可以278食糊

想問係咪間間都有姐

我唔係去三中商都有

不嬲都話穿左282就入極限牛博反彈

應該唔會咁易俾人大長沽，大芋大撚狗

正呀
有錢齊齊執呀清

28,145 開張恆指期先 搏佢聽日高開

睇右邊先
堅係有得著

樓上書店啦
仲有得平

見你真係即刻做就講多樣嘢啦，圖係基本，但係唔係照跟足，因為人人都識買本書睇，你估港女大芋唔識咩?
自己消化吓

圖書館有舊版
內容差唔多

書同大戶既報告有異曲同工之妙

自己消化，慢慢印證啦！
睇得多就會明

多謝指教，咁就開右邊先

盡信書不如無書
多謝白龍巴指路

跟！

去埋27300啊順便
我d 爆炸put漲唔漲到就睇呢個星期

左邊個本我都有

8月當一條數計，唔好咁快鎖profit
有靚位就儲少少倉，儲少少profit
到個浪一黎就推大佢

唔係好明 求指教
我之前熊仔試過變過蟹熊 而家放住價外輪係倉底先 費時係呢d位又夾過

聽日可以不問價追熊喎睇黎

不了

正喎有書介紹，不過尋晚先落完旺角食野
早啲見到就好

賭場書局日日開

你就輸

我真係輸

跌死你班友

求翻身

我都想回本

名都改埋

踩住你地贏錢

我上網搵戈本漫步華爾街 封面係男人唔係隻牛
係唔同版本定唔同書黎

改名可以轉運（好似係

心雄必敗

心態決定境界！

今日繼續插好嗎？

好

麵兄唔想喎

其實都已經到咗熊市，插係基本，問題係跌多與小

中國國家主席習近平結束外訪後，即時召開政治局會議，部署下半年經濟。會議當中首次提出「六個穩」，包括穩就業、穩金融、穩外貿、穩外資、穩投資、穩預期

技術分析印到幾十版 好似係香港歷來最好賣的財經書
林瑞芬係經濟日報日日有專欄der

熊二大反彈既話夾死好多人

早晨各位清

牛軍衝呀

學返基本野
睇呢本係唔錯的

不問價入熊啦喂

我啲Q put

put啫，反彈都係熊慘啲

你輸緊幾多啊？

07:48央行連續9日暫停公開市場操作 8月份流動性大概率保持偏鬆態勢

央行連續9日累計淨回籠資金5500億元，超額對衝了7月23日央行開展的5020億元1年期中期借貸便利（MLF）操作。專家表示，年內可能仍需要借助定向MLF或定向降准等結構性貨幣政策工具創新助力實體經濟融資。（證券日報）

原來5千億MLF咁快俾阿爺轉頭收返

識玩梗係彈出彈入

咁快關水喉

290牛輸到281

呀爺留錢撈底呀

無入熊？

佢咁做法咁下次我都可以做阿婆

羊巴你啲put就食得啦wor

一定食左先，捱左好耐

磨到變牆紙

美股跌 adr跌 黑期跌
而家期指升咩

今日到我入熊

仲有D QQ call

希望今日QQ生省，上到360就食

I know that feel

你個名 今日牛軍大勝

尋日做咩唔食

370得唔得呀，360要倒貼

琴日收市買

玩乞衣股仲要求咁多

370真係有d........

大師青姐話睇320

我以為前日大drop個陣買

布神話要業績先會升返

qq而家真係聽師傅話，唔好博彈，博佢繼續落算

唔好咁啦 我買一手熊救你地算

QQ

荔枝巴 尋晚無聽你講 仲係有d猶豫 無put到

早晨

阿爺講明唔會托

350

今日又出咗5隻近熊
兩隻換股比率10000

開市平倉 搵位入牛

啊爺都話64無死人

依隻有乜好托 ，係托都托內銀喇

QQ 唔殺哂d 牛唔心息

呢個一定唔信啦
但佢話唔托啲大陸佬就會驚

恆指不滅，qq不死

你岩呀

有冇no.

屌唔好呀

友邦勁假？

3點話左free fall

你啲牛呢？

你唔係終極好友黎架咩

超級大大大大大好友

就入上水屠房

好似真係質內銀 內房 5仔

qq 又跌

做咩唔止蝕？
今次可以穿280喎
你隻牛仲有幾遠？

唔係ar 收市之後夜晚ar
你話自己畫完張圖就要信自己ma

穿280就大大力彈

你張圖仲有個支持位
你咪即管睇下 呢兩次睇得岩唔岩

本人 H+1.28 CAP 2.15 表示很樂觀

QQ熊呢轉大家咩位食？

想等佢上到中線就大大力put

開市唔穿282 熊佢老味？

原來大家都有畫圖

開市應該啱啱未穿, 之後幾秒就穿

我啲Q PUT 執返身彩

但係佢一直都唔上返中線一直向下

好似會跌好多

期咁跌法, 282死硬

有冇熊no

死硬na

呢個講法就同上次升穿290個陣一樣
夠話個勢好勁要殺埋292啦

岩岩友邦做低左好多

你睇埋今日收市支燭先

熄埋燈

穿282！

282 BYE

啪

一開市又跌百幾點

282咁快陣亡

牛佢老母

騰牛好 定恒牛好

FULL LOAD 282 牛 已啪 !!!

65375差1點

不問價入熊最好

睇住爺閪又出養老金挾到你地仆街冚家剷

RIP

日期 市場成交量(百萬) 莊家買入(百萬) 街貨(百萬)/(%)
2018-08-01 737.420 12.480 2.000 189.520 / 94.76%
2018-07-31 443.770 0.000 0.000 200.000 / 100.00%
2018-07-30 587.710 0.000 0.000 200.000 / 100.00%
2018-07-27 559.810 6.000 6.000 200.000 / 100.00%
2018-07-26 2,793.380 1,037.050 200.000 / 100.00%

應該唔會穿埋281

點解跌咁少既, 留番一陣跌呀

兩日就輕鬆解決282

開市殺無仇報

277牛啦
280合金能量底

媽咪面隻小米係清泉

277 都會殺

入乜鬼 我有貨
要平倉轉牛

因為佢走左
都叫佢唔好走啦

上個禮拜沽盡啦

276 好似 290大戶熊個種感覺

352

拿拿聲比多棍我食糊

連富途牛牛都有人多謝佢

Ching 成日嬴錢, 我就..................

小心呀爺2800 暴力救市

qq 快d 跌到350 我平倉轉牛

上證想穿2800

上証-9

不問價熊

開市不問價 熊佢老母 ？

人仔又升番

志願做牛軍但係睇來做唔到 會送去屠房

都係乜都唔做食花生

條撚準備

呢排唱反調
升咗個市就會跌

食邊個?

280 gogogo

花生住先

r.i.p

好!
277先放熊

食糊
留返10手貼牆紙

十點先玩最好

QQ大大力

wo 震到

同我大大力插呀

唔好呀，佢已經好傷，俾次機會佢啦

350先啦, 唔痛既

無位入熊....

上證又支爆，今日港女唔獨立

最近熊係咪仲係288？

阿爺又失禁

今日磨磨下始終會打埋280 所以唔洗急花生下先

阿爺做乜鳩 國家隊掉貨？

咩位入都賺

[img]tbn:ANd9GcQtx71gRH16iiQJV3gWAURtdP_01FI_Qv5AHYdZZEUgBdSZP3REYw[/img]

引熊

今日阿爺跌50點好唔好?

上證穿2800 !!!!

入定276，277牛啦

57173 /
57127

278的教訓is coming

吉倉等反彈

1點都無

沽爆佢

無位入熊

上證國家隊入場了
無事了無事了

上證2800都穿

垃圾

Thx

要穿一穿28000

今日目標27800

279啦 280會死

而家278牛佢冇得輸

279 都唔睇好

700 351

QQ 同我反彈呀

QQ好夠力

睇下穿唔穿350黃金底

279得93張留下次殺仲好啦

殺完350先na

插到340先啦

琴日大師話恆指有機會見278, qq落350
唔知在座各位有無人唔服?

280之前食左糊先

QQ咁耐唔出新熊

爺西幾時先亮劍

好想溝貨

次次都係咁對自己唔夠信心 尋日開市入bear bear 唔夠信心 蝕6格走人 之後倒插 冇我份你老母

熊軍召集

350溝第一注，

啲熊貴撚到

升返啦屌

彈都唔彈

似會穿280

即刻落多10幾點

睇到上面有人話入牛

一點都唔彈

等穿埋350溝少少

點升呀老友
700日日拖低

好多人死 282牛

281反而少FULL LOAD

280要準備啪了

早左好幾格走哂 熊仔

今日應該會88

仲有7點

熊軍萬歲

無錢大手買熊見住佢升到啪啪聲

個個諗住博底。點知一去無回頭

50 格

肯穿未

差2點都唔啪埋佢

9點幾有人話入牛
如果有人唔識跟你入死得 睇圖仲跌緊 點入

快啦 280

爺西又再一次free fall

入左牛
唔對路跌左兩格即走
唔係就仆街了

1點

Ching 咁醒做咩唔一早講

唔好掙扎啦
快啲落去啦

爺西會唔會又重演劇本, 單日轉向夾番上去架?

穿啦

幅圖跌到無break

280穿得未?

回未
入左牛

睇路

圖都係人劃既姐

28000咁硬既

穿280 殺牛先

280 88

彈緊

反彈

佢講左成朝啦食 put

280啪啪啪

個心仔卜卜跳

下一站278

琴晚沽佐。訓得好安落

債息3厘 小心

唔好喇

今日殺埋

350 血肉牆城

完全無起色

穿埋 無BREAK

死佐啦

完全無升既跡象 想入牛都入唔到

上星期290入到嗰啲巴打fatfat
今次好易賺

咩事，隻call,QQ跌，佢升

夾淡未

全部QQ 近熊都0.250 了 貴到

話說期貨day trade用一通定致富好

348
347
340

蝕緊3格

岩岩醒
花生倉了

又$10
700
笑撚死人

走左先啦 我頭先高J都有差唔多十格熊 278都有機會

穿埋279都似

股災

62852

QQ無break

345

走先
執$3300

追唔切

牛得未

仲入唔入q熊好

跌10格就止蝕

琴日都走左
如果無走食多40格

穿279就放熊入牛

agger

今日會panic sell啦掛

一走又反彈40點

入咩好
定花生

係咁易彈一彈

WAAAA....急彈

長淡必勝法

唔彈得高

阿爺救緊我

28050 就入call 先

28500有隻牛仔 驚驚豬

升番啦升番啦 無事啦

詐屍 275？

賺1格了
走唔走好

升返畀我入貨啊

引牛

升返再入put

揀黎揀去，好似真係致富比較好

跌死你班仆街

港匯

今次個range頂底太順利咁上落, 有啲唔對路

隊埋279先啦

高位再沽

27800係阻力位 唔穿都唔會死 本大神話既

彈唔起 咁你死落278 試底啦

Gun

呢期真係收手; 一入即行對家, 一放又係開對家

有d唔對路 唔彈 上證都唔升

唔撈住

QQ -10 啪啪啪 -10 啪啪啪

大家努力，我出返去數錢先

等彈再沽

未見v唔敢入牛住

搞佢個fd 1299同埋939啦，佢依家M到

熊軍整裝待發

琴日講左三隻8月尾290既

handle唔到咁多西

彈多d比我再加熊

各位熊清,賺夠喇,收手喇

穿280果下又入多10手278牛
好平好抵

已經漲左窩，請用牛

屌 排隊入就彈左3格 搞到入唔到

今日收皮

引左唔少牛

買左少少Q牛博反彈，唔夠廿秒比人打左把

而家先入小心夾親

呀婆都識玩

布神！多謝你的神祕力量

QQ d大陸妹有咩好玩，玩鬼妹1299啦

好勇

數錢先 呢幾日波幅咁大

如果穿埋279再入10手，打靶就allin身家去276 上次穿278都係咁操作賺到fatfat

轉晒牛

海狗巴咩牛

我都係睇定d先入

大戶玩咁耐上落市真係阿婆都識玩

開始CHOK 都係睇定D先

唔好牛住 啊爺似未跌完 分分鐘再衝落去

69239

未到底

岩岩牛左

69237

屌今朝做野miss哂....

同路 仲想問239唔係熊黎既乜

收到了
連登指數
好多人入牛博反彈
大家識做啦

真 280大位穿咁多次 起馬278先叫有支持啦

點解要咁快衝入去

700每次都係新低

今日目標跌600

等晴巴出手

太心急

爆得爽嘛今日

QQ日日跌10蚊 ，香港人d MPF

我都係

晴巴幾時出手

暫時執左一千

做淡友真易

布神今日又執多少？

我食左五千喇喎
隻熊放既話都七千

279好似守到

啊爺再跌真係276見 到時先牛

239 打錯

根據佢琴日講 話星期一見

今日大户又有咩籍口

落去

唔係岩岩入左牛咩

高追咗熊

假架 要反彈就唔會再跌返落黎啦

屌睇錯自膠 以為布神

唔入市啦 星期一先番黎玩

好啦，開心玩啦

每逢大跌，都會見到股榮

股joy

QQ跌定啦掛?

遠牛變近牛 😭😭

唔爽

期貨又穿底 276見

成班牛軍 真係唔識睇消息同形勢。博反彈呢D技術野點可以係消息市同形勢既時候做
不過都好。有連登指數加持

多謝白兄指路

67519攞籌入屠房

唔關事，入黎笑下布神only

又一棍

佢而家都唔講太多啦, 廢事畀你地狙擊, 自己賺

62913牛唔跌

布兄光環

佢貼出黎即係已經反左手 lu

布神都仲有貼下倉啊我見

琴日有冇人走左熊

me too

0.035睇
大市跌左幾十點，唔知點解佢上0.038
個野壞左？

今日跌夠600點, 仲有水位入

輸緊1k

如果上證又穿多次2700會點
上次啲大陸佬係咁講話係底

入隻遠熊坐下先

279穿梗

見佢唔跌 我返家鄉平手放左先

咩no.

298咋 鳩買

屌 又係咁 放完即彈多一格 呢隻野overpriced

其實係咪披住牛皮嘅熊黎

升呀

HO

點解3仔都跌既, 平時跌市都升架

有冇人整咗隻遠牛 坐坐佢

隻野鬼鬼地咁, 已經轉左睇另一隻

大戶收到風強國真係亡國?

仲有無牛軍！！！

入左10手牛, 快D 同我彈呀

QQ -13 就可以入CALL

入左27600牛 呢個支持位靚

等緊國家隊
升返30點起碼

warrant 你google 引伸波幅

量巴係講緊依樣野

仲有得跌 心灰意冷

正股輸20%

近熊已經無錢買

真係 牛軍收收手先 276先諗入

穿279 冇即彈 落去276 啦臭西

打完可以上未?

屌穿埋monthly 20ma 27900，確定係熊市a浪

殺撚晒d q牛

入左65038@0.018

準備跌多1000點啦

打硬

Q熊貴到...

我見期貨-390又個陣0.037 -440 0.038 逆事神牛

特價牛

巴打入幾手 打硬

qq要錢唔要貨 有排跌

打左

唉 d put 放早晒

上IFC最快捷徑

啪ed

一跌無回頭 牛軍幾時反擊

之前扮跌唔落左咁多日，要還架

700話咁快要試340

今日含指成份隻隻都跌到pk 真跌

Cfu熊市準到pk 700跌唔停

真係股災

其實佢係熊黎

劏左

我尋日放左既價內PUT 多左60格, 屌佢

大師做淡真係好準 700劍指320
MPF呀屌你

愈跌愈多

10手

上證2770 : 恆指27700
1:1

你牛左咩?

跌500都黎

我尋日都食左恒指熊，早知等多一日

兩日288 跌丁278

正股點算

早走左put 但有QQ call

好似見唔對路 放哂 依家秒跌5格

今朝嫌貴唔入熊，家下花生mode

金融核爆

牛豬緊3格
國家隊

都未喘定 咁心急做咩 [/member]

畀佢升到夾撚死咗我隻熊

正恩 今次fat fat

其實QQ之前係咁落, 個市唔跟已經有D怪

下午單日轉燈

我都係,上星期已經睇淡,比佢夾撚爆左

正恩 好似好撚大獲

你又豬

阿爺又連續幾棍向下
跌成60點

正股可以坐下

牛熊就

要到左276先 預上返280

係阿清
國家隊在那?

牛軍好似準備要反擊啦

QQ都唔知要幾耐先上得返400蚊

唔好講呢句又準備大跌

我反左手啦
我錯啦
我唔牛啦

早走左put 早入左call
終於升
幾驚佢打埋我隻 27777牛

仆街我模擬倉隻熊又一百格

我d mpf無啦

屌佢7百萬街貨都要劏

佢成手熊都大獲

正恩清
你反左手係咪即係代表一陣會升返

我放哂了
心情都輕鬆哂

升啦 升啦

700真係痴左線

你唔係同我一齊PUT 緊QQ 既咩?

坐左兩個禮拜熊終於幫我追番20k
好感動

之前有牛有熊

一樣反抽都無 亡黨亡國？

熊仔無高追錯

69865 極限牛 盡地一po

yes i agree

我唔敢買啦
升又唔敢買
跌都唔敢買
痴線架

抱歉
找不到相關股票

無啦唔識買

國家隊人呢?
明明BOOK左10點9架

點解要搏反彈
係都277以下牛啦癲撚咗

極限遠牛

我all in左700牛

唔知今次破唔破到277 個底呢... 有d 可能架喎

代號不正確

[確定]

上呀 吽吽吽

停下手先囉

喂搞乜呀，功課又唔做

無事喇無事喇
升返喇
蟈家沒拋棄我地

上返28050 小注牛先

都可能會打埋

真心咩量巴 你性格實入call先

又扮反彈 咁仆街既

極限牛

QQ 好抵，尾市溝番D

玩到要等T+2 唔夠本

mpf 可以點搞 轉保本基金是否可行？有無巴打可以俾d意見

唔會了 dl 已見

小米就穿ipo

27808........

轉北美

又有得沽

？
唔係即賣即有本？

熊軍大勝利日

依家轉太遲 3萬1個時已經搞好哂

晴巴出手？

坐左7日 今日先賣

我己經當我份糧長期95折

我都唔敢
我要突然有一下衝動先會買得落手

無用
我33000轉保守
佢都係每個月同我輸
無反向基金揀真係晒氣

咁早, 而家先2號咋喔
你唔係話要等15號先升咩

allin先 打埋可以改名破第三次產 全副身家玩牛熊無左20%

不問價熊執左13格

唔轉美股？

口女

尋日睇過
基本上全部近半年都 -%
我轉咗50%去北美股票
算係蝕得最少

牛牛戶口歸0

驚北美跟港女爆破埋一份

都係保守算

我入左牛

我轉完之後無增長, -0.5% 算啦好過依家

鬼知美股會咁勁咩

坐牛揮手

係未應該等佢食肥牛先好反手

大市成交 383億
未算太活躍 不過半日有500億既
爺閪影響

1格

即係得個擺字由得佢蝕？
我宜家mpf 個lump sum 已經少過1月嗰陣

Why！ 睇都睇到未跌完 個反彈同頭先個個一9樣

等晴巴一聲令下

廿格

除咗保証基金 硬蝕手續費之外
其他價格全蝕

無乜支持wo 做乜咁大獲

12格

入左隻277牛執一格走人

老麥加大

上證 2767

強奸金局你買升 真係好on9

等你

直係咪撚咁多手啦！
尢其39唔識走入嚟果啲
不過算啦由鳩你哋

你唔做雞我邊有錢養你呀.jpg

啱啱走去做野平倉食少十幾格

今日係衰朝早入左牛 五格斬左之外 操作都唔錯

無熊花生倉睇你地玩算

我入唔切呀今朝

屌，俾返啲錢我呀

幾時入都贏啦

唔熊都唔好入牛
仲要出現咗死亡交叉

今朝入都30幾格啦
宜家可以食半啦

依家入應該會坐

博佢反彈即走

而家唔啦

入唔切咪唔玩囉

我都係
等轉勢大單邊先再入
呢幾日老闆放假先勁多人搵，完全睇唔到個市

100手

磨多陣11:30爆升

直落下個range la 2萬8樓上成交都無 落下面玩

見到已經覺得太貴

千祈唔好為買而買

都係既佢跌10幾蚊

所以花生緊，但回唔到本

唔好啊, 290-300好多蟹貨

唔好追啦！過曬動力

今朝兩隻新熊 開0.075
諗住恒指升一升先入
點知會咁快開車

所以花生緊

會同上次一樣 一點暴力反升

花生x2
日日賭真係輸多過贏

有你呢句, 我安心開PUT啦

短時間回不如賭大細

信你, range底唔會輸

幾時真幾時假

一開始傻更更咁玩輸咗錢，不過家陣都係懵盛盛

小注跟左65227 等打靶

過大海輸埋船飛

有彈過咩

幾格幾格咁炒 一跌就買，彈兩格走

收屍咋下

就快

嗚哇

忍下手啦到佢有勢升先追囉，唔好大注搏反彈
琴日10手都搏輸左

又跌了

65527啪

奈奈你熊左？

QQD牛應該就快殺清

QQ不如試下今日衝埋落338好唔好

我都想我熊左

我呀 諗緊走唔走

睇埋27800啦 呢個位都穿既就真係麻煩了

我冇買呀

278極限

邊到有跌過24

277牛易炒到閪咁

咁忍下手先

熊市咁睇 上轉27750 今轉再低100點都合理

Dummy插頭已經啟動

唔睇市做gym算，贏多d巴打們

我忍左差唔多半年啦
連醫生都叫我唔好買股票

277鑽石合金能量底

你唔係2382牛左下話？

今朝入熊都執到笑

都話咩位入都賺

吉倉等午市再黎

我put到110蚊

真, 不過一陣要喊返轉頭

最平熊仔都咁貴
點玩

均價嚟

做得好！

上證又跌多左.... 今次真係要亡國啦

下午牛軍反擊

彈都唔識彈

-65.01
國家隊仲唔救市

有錢執仲唔走?

爆呀爆呀

午市就會回

上證無底 痴9線

2757

過唔過夜博多幾格好

上證又想跌100

收埋你嗰份

中國d 金融 真係一個笑話

上證傻撚咗咩

559%

國家隊出擊

我住留小注熊過夜

好多人買65227

今次真係跌停市

玩BUGS

幫手沽

彭巴今日有無操作？定仲坐緊 293熊？

280快穿

國家隊退市

時光機？ 定278

今日跌1000點好唔好呀！？

啪!!!!!!!!!!!!!1

死左

已死

Sor 訓得唔夠傻左

無哂牛軍 入得貨啦

布神今日又轉左幾十次身？

11點跌500幾點都未搵到支持 可以落去下個range?

今日陰跌好難玩,得隻熊仔係到吸錢

穿撚曬

278啪？

牛軍全滅未

278啪

278

布神穿280 應該入左牛 但身手夠好執格照贏錢

冇底 痴撚線...

轉戰276同佢賭身家

痴撚線？上證跌70點？

啲熊貴撚到
隻隻都4位數

今日跌夠800點?

趺市入牛又羸 點夠佢黎

跟
10倍or nothing

一日賺6位數嘅感覺真係好爽

睇返外圍真係覺得人地好好慘 個個都升 都要比港股帶返落黎

又幾十皮

咁都叫難玩不如你唔好玩啦
開市到而家 任何一分鐘是但買隻恆熊 都有得數錢
今日真係有身分證既人都有錢執

跌555了

有冇圖睇下

快跌1000點

真 單邊free fall

沒事兒巴 睇中晒 fatfat

你係咪盲

入牛都賺錢，真心服佢

唔好la

276點都會彈下嘅

牛軍反底 大奇蹟日

買死一邊咪得囉
係要學人試極限 托柒咩

如果真係到我減PUT 算唔反手

人地講食咗個細波...熊又吸錢
咁你都唔明???

佢314落黎日日買牛都日日數錢，真股神

有冇平熊介紹
想食多轉

嘩...做乜鳩

早走佐200點

但一定唔係難玩囉

275支持?

跌夠未

600點

最近28748 可以點平...

隻熊都50格

港女仲有冇得跌？

QQ停左係度唔識跌

大市成交 473億 唔算高

如果反彈難度低左

千萬不要同$作對
熊市玩牛真心有d難

啲熊仲貴過正股痴撚線

股joy! enjoy!

痴撚線...

完全冇底

一陣回返100 點佢就出返黎串你嫁啦

69586 sor ching

頭先好似好多人入牛

又兩大棍

一野轟落去呀！

嘩，一大棍

嘩跌左600點
之前話會上返30000果D人去曬邊

仲急左 今日會唔會過千

期破位，熊得

287 啪!!!!!!!!!!!!!

呢十分鐘跌成200點咁high

午市都未就276

跌左600喇
後面再跌多既我唔包架

277都死埋

嘩屌做乜鳩啊....好撚驚

破撚哂 落2萬6玩未

277死埋 冇啦冇啦

啪啪啪
啪啪啪

而家入熊都真心驚

跌成700點

276守唔守到277呢個歷史位都穿埋咁大獲

大師前幾日話要落到幾多

下一站275

無底既屌你

玩到無本啦屌

俾返隻熊我

62359

出個街跌成咁

痴線

一早打左啦

跌成700點
港燈同香電仲可以不動如山逆市倒升

追返足大陸個跌幅

差少少 sor

穿埋

都咪話唔邪

正恩唔好

275, 呢度早兩個星期有人提左

彈緊？ 停啊落去試試286 先啦屌

飽晒

港女: 呼, 終於有一日係追到爺爺喇

.....係咪唔洗放熊
真心唔識玩

好撚邪 會唔會真反底

好恐怖 ，108隻股創新低，1372隻股跌

正恩吧如果你SH一個月... 就賺到fatfat

長實有錢賺都要跌

嘩，跌到好似冇 break 咁

係。
而家都唔知幾時先追到

依加想追熊既人好慘,貴到想死

正股已經差唔多空倉

屌..... 輸死

畀返啲錢我啊

0.1 已經想追, 依家0.14, 我屌

打埋了

岩岩一追有十格

成個辦公室愁雲慘霧

追唔追熊好 跌左成700點

真係700點

永遠都係咁... 到出新熊時可能又會回返

D熊貴到

做做下野睇到明明跌緊5字頭
一f5變左6百幾

又輸1200, 有無人可以教我嬴錢?

追 轉頭跌7000

殺埋276就殺左一半牛3000幾張 反彈會好大力

無底，半日跌700

但呢度開party咁

hold cash

QQ 係咪準備衝落去啦

走左真係唔知入唔入好

想打埋276?

freefall

275唔彈應該270

觀望下午再算

276
今次輸死了

中國快d 同美國和談啦，彈完又可以逢高加沽

恭喜你 la...Fatfat lor

身為淡友
最慘都莫過於睇住佢free fall
但係自己無買

人夫，隻沽輪好掂 我食左先喇

冇la 冇la

穿唔穿276睇爺西做化了

爺閪可能挑戰一日跌100

無撚錯

尋日放哂

應該未跌夠

話咁快就276

Same

仲追
買正股好撚過

277鑽石合金底

我死都留左D PUT, 但無入熊都係好傷心

QQ拯救世界啦

重牛殺哂都無乜支持 是咪大大獲

得中國熊市

等回升再沽
追漲殺跌同賭冇分別